#+TITLE: Web Curso de Programación

* Introducción

Estos son los apuntes que definen como será el sitio web del curso

* Esquema de aplicaciones

** Home

** Página

** Localizacion

** Proyecto

** Inscripción

** Organización

Esta es una aplicacion que será de uso interno para ayudar a gestionar el curso
a quienes participan de la organizacion

1° Preparar lista de inscripciones 
2° La lista debe tener la opción de aprobar o rechazar
3° Si se aprueba 

** Grupos
** Plan Grupal de Cursos
* Módulos y librerías ocupadas

* Notas  

** TODO :
- Lugares enlazados a posicion
- Inscripcion enlaza a lugar
- Separar esquema de fecha y enlazar a instancia
- Esquema de Precios por 
- Url ligada a lugar y fechas
